部機成日都無啦啦紅/黃/藍/灰 mon

打打地機/上下網，成日randomly個mon變曬色，有時紅有時灰有時藍之後就用唔到
無display card，係咪底版有事